幾時有得睇「中咗頭獎，你問我答」？

派錢啊，咪撚深潛

屌你原來係假嘅

假就唔使派呀
派呀死垃圾又話自己中

差d炒車